是日靚tea 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

紅白
米青溝紅豆沙

想食

好味

荃灣？

平安節快樂

寫住元朗 咪屈

係荃灣？

元朗

你d手指好短小精綱！

又唔叫

下次

美呀羊